美國 FBI：每10小時便需要就中國展開新調查檔案

聯邦調查局局長 Christopher Wray，出席國會參議院情報特別委員會聽證會時，向議員們表示，FBI 每10小時便需要就中國展開新調查任務，並指沒有任何國家比中國對美國的經濟安全和民主理想所構成更大的威脅

FBI opens a new investigation into China 'every 10 hours,' bureau director says

又唔係10分鐘

鄧炳強又不點名列出，以「勾結外國勢力」罪名，檢控一名傳媒集團主腦，現正在扣留。他控制的媒體仍然誤導、炒作、不盡不實，挑動市民對政府及國家仇恨，警方已經發出超過130封信對針對警方不確報道作出投訴及澄清。他強調，任何人不論界別，都不能凌駕法律，只要曾經違法、曾經危害國家安全都要為行為找數，他與警隊會繩之以法。
1
37

冇幼幼就搞尻你

FBI每天都有新任務

應該支那幼幼質素太差
敗登唔收貨

聯邦調查局局長 Christopher Wray
違反國安法
拉得

10秒好無

閪窿太細屌唔入

中國另類幫美國增加就業既方法

沒有咱們中國間諜 美國屎都沒得吃

搞到無停手

每日定時定候啲五毛小粉紅好似蝗蟲咁衝出嚟維穩，所以10小時開一次新file？

人哋而家咪做緊嘢

屌
侵侵在位果陣就話冇威脅，依家拜狗竊左國就話有

其實侵侵指示對中國強硬，上年七月佢已經咁講，係舊聞

只不過選舉臨近，出左 hunter email 事件，要拉落去俄羅斯，所以之後佢地屈俄羅斯威脅更大

而家拜登上咗位，要顯示出對中國強硬所以咪又攞返嚟講

咁就仆街啦
為左政治鬥爭就放棄對抗國家敵人
呢d唔係賣國賊係咩

點止賣國賊，直頭惡魔。好多人係 hunter email 淨係以為得色情相，其實仲講左好多地下交易，包括同一個小國嘅領袖交易，而嗰個領袖曾經屠村，被美國同聯合國列為反人類罪行